逃避你

愛是遙又遠得很

~~~

你壞啊